[WhatsApp]痴hike線2.0行山群組

痴hike線已成立兩年有多，多謝大家一直既支持

我地好耐冇加過新血，所以係到誠意邀請熱愛行山嘅巴絲打加入我地，即使你係未行過山既新手，又或者鍾意考牌、綑邊、溯澗、攀爬既高手都無任歡迎架

點解叫痴hike線2.0？因為我地發現每次加新會員入去時，未必個個都能夠投入舊會員的閒聊對話之中，令有心行山既會員係未出席活動前已經被閒聊信息轟炸，嚇到
退群

所以今次招人會重新開一個新既群組，歡迎想行又怕融入唔到舊群舊圈子既人加入，儲夠30人就開群

群組規則

1. 需要定期出席行山活動，會定期踢走長期潛水人士

2. 愛護郊野，不破壞生態，做個有公德既行山客

3. 大家和睦相處，互相尊重

4. 本群只接受行山或其他體育活動，希望吃飲玩樂既請到其他群組

有興趣係以下網址報名！謝謝！

有無打野戰活動

暫時未有出澗出海打水戰就有

名已留

過往活動照片

lm

新手行20分鍾跑步機都冇氣係唔係唔適合行山

一試無妨

碌落山好啲

算啦我驚打直上打橫落
等我練好體能先

你要係山下接我

已填 冇人加

受唔受唔講嘢毒撚?

4月會加人了 請等等

行山有腳就可以了

已填

已填，求入gp，我行過獅子山！

填左
4月剛剛辭工
閒日有團可以join

報左名！

G持

我地最近都有朋友辭工可以一齊平日出團

咁啱放al 冇野做 can join ?

報了名，剛剛知道原來香港可以行山，想試下

不論新手高手 只要有行山的熱誠就可以加入我地

下面填form

夜山

啱啱報左名

新手 填左 希望有得加入

填咗 仲未入到

今個星期六會加了

所有都係簡單易行，不用落水

填左，希望會夾到你地時間行

行山咁開心! 報左了!
好期待可以寫下人生新一頁!

Turn over a new leaf

吹水台見到先知開咗新post

已填form

半舊會然入唔入得
舊谷次次開非蠜團都無人報

Sure

填了
新手